其實鍾意一個年紀大過自己好多既人真係好痛苦

我同佢係公司同事
我廿中佢大我大概十年
大家因為一次上司安排既project而混熟
興趣又相近
未鍾意佢前都聽過佢擇偶條件係唔煙唔酒年齡大概40
不過我一樣都達唔到
慢慢大家就開始互相傾訴心事，分享生活細節
之後發生一件事先confirm自己鍾意咗佢
有次同佢食飯胃痛係街到暈低送咗佢入醫院
個時好緊張佢會唔會有咩事，個人勁不安
直到佢屋企人到咗我先慢慢離開
之前佢同我講話要做手術
係佢入去做手術個40個鐘
我真係好驚會失去佢
所以就去咗廟到求神保佑用自己折壽黎換佢手術成功
又親手寫慰問卡祝佢早日康復
再整咗條手繩俾佢
而佢亦最失落個陣佢會安慰我
拉我去食甜品
佢成日都話食甜野可以令自己開心d
同佢互動既時候真係好有feel
但係亦都因為我地走得太近
公司開始出現d閒言閒語
令到佢好大壓力
D言語主要係針對佢年紀大都同後生仔行咁埋
我真係好憎d八婆咁撚多口
但我根本撳唔住佢地
後尾冇辦法之下我只可以慢慢疏遠佢
重記得佢whatsapp問我最後一句，一唔一齊食飯
我只係冷淡回應，不了thx
之後重刻意係佢面前同d同事食social煙
但係我平時根本唔食
個幾日猛食令到個食出現尼古丁中毒
諗番起都覺得自己on9
不過我以為自己可以抑壓到對佢既情感
原來係好難
成日都會諗起同佢一齊互動既時候
直到去到今時今日
我已經quit咗份工得番十幾日時間
而佢已經有新既發展對象
但佢手上仍然係戴住我條手繩
我就知道我係佢心目中點都叫有少少地位
鍾意一個人其實唔一定要得到佢
呢句真係廢話黎
但得亦只能可以祝佢幸福快樂
宜家諗深一層
自己其實都係一個花心同貪新忘舊既人
如果同佢一齊，十年之後我可否確定自己始終如一
我都唔肯定
所以冇同佢一齊既決定應該係正確既
始終自己係一個感覺行先既人
人大咗應該要有所成長
同一個人發展之前會諗好多將來既事
唔再似細個個陣，因一時既感覺而一齊

把口生係人哋到，你管唔到佢哋
但都只不過係一份工，一份差事，一份周圍都有嘅嘢
咁嘅考驗都經唔起，真係太宰治都冇你咁廢

傻閪仔

下 我覺得 兩情相悅 點解要理人地嘅閒言閒語？！
我同我另一半年紀都相差over 10年，但一齊每日都好開心，年齡根本唔係問題，你唔應該因為其他無關痛癢嘅人而hurt到你鍾意嘅人，同埋斷送左自己嘅幸福，你果d諗法全部都係假想出黎嘅，唔一定係事實，搵返人啦！

年齡唔係問題

其實差十幾年唔係好多有乜好介意？同埋你哋嘅關係建基喺愛，係完全冇問題。反而可能係樓主你自己內心接接受唔到先會疏遠佢，建議你面對下自己內心嘅感受先

所以就去咗廟到求神保佑用自己折壽黎換佢手術成功
又親手寫慰問卡祝佢早日康復
再整咗條手繩俾佢

年齡真係唔係問題

女廿中 男四十 思想上應該唔會差太多
但你連呢啲都介意
算啦 無緣份 錯過左就係錯過左